大家有冇試過唔記得女朋友生日

琴晚中左招
宜家仲跪緊番屋企

有咩咁大不了
最多咪補返

唔係果日冇同佢慶祝
係佢突然一問：我幾時生日呀
我唔記得